法唔法國係ig玩答人問題都好on9

由其D女 女神更甚

你本身多人注意 就預咗多人問

好自然就有人問無聊嘢（ex.對波幾大之類）

你玩得就預咗有人問無聊嘢

人地問你又要屌 話人質素低問埋啲無腦嘢

又要玩又要屌 鳩撚唔搭八

著得少衫就預左俾人強姦

大家咁話

乜有人而家個玩緊架咩

仲*

ho ball